發現貓咪愈來愈鐘意我

我行去邊佢都想跟住....

我叫佢過黎, 佢都會過黎

成日痴住我訓, 趕佢走又蒙蒙眼咁叫, 好唔開心咁

返工會送我門口, 仲會想出門跟我...依依不捨既眼神

我打機時 總會訓係我身邊

成日會撩我陪佢玩一陣

但隻老貓玩10分鐘就無氣

每日都好Sweet

搞到返工前 訓教前就算幾攰都想陪佢玩

利申：就黎養左佢10年

無相？

好好珍惜一齊既光陰

陪佢多d啦, 一個唔覺意走左就

捉佢返來囉

...

你講得岩

以前唔痴咩

我隻都係 本身由細到大都自閉仔黎
但係我返屋企入門口果一下
佢一定會坐係門口好用力喵我一聲
但呢排唔知做乜日日痴住我
去到邊跟到邊 仲重要
佢竟然主動走黎示意攬住佢訓

我啲貓都好裙腳 我去邊就跟到邊
係一種甜蜜的負擔

負錯評

好冧

你做乜撚野啊 大陸仔

岩岩陪佢玩到攰,
呢家我訓時 佢又係我伏左係我雙腳中間

係咪覺得自己差唔多時候 見你個奴才服侍得咁好 陪多d你

未養過貓 唔識